只要香港3條主要公路有撞車，就可癱瘓香港交通

紅隧：過海主要隧道，影響至油尖旺一帶

獅隧：本身每朝沙田新城市位置已經塞塞地，獅隧癱瘓埋就頂出吐露港，癱瘓成個新界東

屯門公路：唔駛多講，新界西會勁塞

周融？

只要每條路有兩架旅遊巴打橫訓低...

打工仔返唔到工=香港末日

mtr？

癱瘓埋mtr